{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020270",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492309",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "마방집"
    },
    "text": "魔方集 (마방집)\\n\n京畿道河南市チョンヒョン洞428-4\\n\n韓食-韓定食 , 11:00 ~ 22:00 , 祝祭日、祝祭日の前に休業 , 200席 / 部屋:16個 , 95年という歴史が込められたマバン屋は、現在3代が後を継いでいる京畿道指定の継承郷土料理店だ。 放送3社と日本テレビにも放映されたことがあるほど、その有名さが高い。 すべての材料は国産で利用し、直接漬けたタレで作ったおかずとスープはさっぱりしておいしい。 おかずの数は19種類ほど多様で、一つ一つに香ばしい味が生きていて驚くだろう。 また、ご飯とナムル、味噌汁を混ぜて食べるビビンパは珍味である。 ここでは健康的な食卓を楽しむことができ、心までリラックスしてゆったりとすることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "魔方集の場所はどこですか？",
            "answer": "魔方集は京畿道河南市チョンヒョン洞428-4にあります。"
        },
        {
            "question": "魔方集の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "魔方集の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "魔方集は祝祭日や祝祭日の前に休業していますか？",
            "answer": "はい、魔方集は祝祭日や祝祭日の前に休業しています。"
        },
        {
            "question": "魔方集には何席ありますか？",
            "answer": "魔方集には200席あります。また、16個の個室もあります。"
        },
        {
            "question": "魔方集は何年の歴史がありますか？",
            "answer": "魔方集は95年という歴史があります。"
        },
        {
            "question": "魔方集はどのような料理店ですか？",
            "answer": "魔方集は京畿道指定の継承郷土料理店です。"
        },
        {
            "question": "魔方集の材料はどのようにしていますか？",
            "answer": "魔方集ではすべての材料を国産で利用しています。"
        },
        {
            "question": "魔方集のおかずやスープはどんな味ですか？",
            "answer": "魔方集のおかずやスープはさっぱりとしておいしい味です。"
        },
        {
            "question": "魔方集のおかずの数はいくつありますか？",
            "answer": "魔方集のおかずの数は19種類ほどあります。"
        },
        {
            "question": "魔方集のビビンパはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "魔方集のビビンパはご飯とナムル、味噌汁を混ぜて食べる珍味です。"
        },
        {
            "question": "魔方集ではどのような食卓を楽しむことができますか？",
            "answer": "魔方集では健康的な食卓を楽しむことができます。また、心までリラックスしてゆったりとすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 367
    }
}